山齊士，後悔吧！

而家阿記聯賽同熱刺 車路士並列第三

同時好大機會問鼎歐霸冠軍

人腳齊整 前中後三線強勁 後防穩建 連勝11場

相反曼連已經排第十 攻力持續弱勢 唔係普巴一早冇上半板

唔知山齊士後悔未呢🤪

睇埋歐聯小組賽先喇
等陣PSG同馬體落黎一齊玩

四十幾萬週薪喎 後悔？

雲加暗黑兵法

“I am very proud to be the first Chilean player ever to play for United’s first team and I hope I can show our fans all around the world why the club wanted to bring me here.”

屌你老味
抄鳩我po

古天奴 後悔吧！

係，照跟你呢個改

PSG都話有可能, 馬體同組既摩納哥同布魯日得1分, 好難得第3

仲有人信